九龍好似冇咩風

好多住沙田 圍村fd都話大風到出唔到門
我九龍冇風雨可以出去飲茶

新界班人係低賤啲